想問下97之後有幾多黑警謀殺香港市民係要坐監？

啲藍屍五毛都on99
成日拎美國同香港嚟比較
盲係度話美國警暴如何如何
話民主冇用之流
成日扮盲又唔知
美國警察故意殺人係要受法律制裁
香港呢？
的士司機同南亞人畀黑警粗暴對待致死
法治呢？
Sorry 呢度係香港 唔係美國
佢地殺人最多去到死因裁判處
然後… Who cares??
更加唔使講個啲被自殺嘅無辜市民
一句「死因冇可疑」就不了了之…

宜家直頭係唔會被起訴
家族式藏毒販毒律政司一句撒控理由都唔使比

揸電單車撞人仲可以升職加薪

係林鄭月娥隻臭雞先咁不知廉恥
令香港崩潰嘅法治 去同美國比較
近得中共多 禮樂崩壞到冇感覺

學埋中共啲「依法治國」
執法者唔需要守法
都on99

Push